點解當一舊鐵都可以天空上飛既時候，啲鞋仲係會刮腳

我諗好多巴絲打會有同感 著平底鞋/高踭鞋 時一定會有刮到損哂既情況出現 局住痴膠布 點解到今時今日21世紀仲會有呢啲情況發生 每次見到女朋友刮到隻腳仔損哂就會好心痛

鮑姐

鮑姐爛腳

有冇隨身有定膠布比鮑姐貼

波鞋又比唔到果種美感 真麻煩

圖呢屌你

召喚皮鞋道理

新皮鞋刮撚到

Vans刮撚到仆街

唔知點解新買個陣會 著著下會冇左

你有無諗過人類花左幾多時間／心機／資源去令呢一舊鐵係天上面飛？

你條女又付出幾錢去買對鞋？
如果係刮腳，又有無正視過去處理？
有心既話，大把方法啦

題外話：
D女好鐘意買又平又唔好著，但得個樣既鞋
行步路都拐下拐下
好似著高踭鞋咁
最靚唔係鞋本身
係著完之後，自信而婀娜多姿既步姿

Vans著襪都避到下

您啲鞋唔夠靚

係佢對腳唔夠靚

無正視過問題真係真正原因
著鞋最基本舒服都無，又唔去解決

鮑姐老喇，好難平衡到..

因為你女朋友應該著阿婆鞋。

如果係皮鞋
買支凡士林返去喺對鞋刮腳位度茶下
頭幾次著都要茶埋自己對腳
咁就唔會刮架啦

因為工程學解決唔到你哋女人啲19問題

襯船襪好睇啲嘛

皮鞋都係啦，正常款永遠做唔到好似泳池咁淋咁舒服

叫鮑姐著對肉絲咪得 又唔易刮腳 又可以俾你奶